唔開心，呢度講，呢度散

你地講先

唔想同人爭
可能潛意識怕輸

唔想走出自己comfort zone 可唔可以俾我自己一個靜下

愛就唔怕輸
不過多數輸

唔想咪唔想
無人逼到你

你快D番無挑

波動拳

琴日跟人買波贏左千幾 今日輸曬

跟邊個

傻鳩 繼續賭你咪繼續輸囉

最憎啲人有異性無人性
唯有祝福你同你bb長長久久永結同心啦

回頭是岸

個個都係咁
早接受，早解脫